掛住笑疤狗仔，唔記得搵返熱狗仔狂戰士出黎

Hi,入過4強未

未又點，我地有嘅係未來